中秋佳節，想同大家分享幾首詩⋯⋯

秋節月圓人團圓，
香港動員許心願。
爭取民主與自由，
堅持理想及信念。

感天動地香港人，文明優雅展自尊。
無懼共匪暴威嚇，以柔克剛流水行。
五大訴求無港獨，和平有序高理性。
上善若水天意現，水可覆舟葬邪靈。

小河彎彎向南流，流到香江起浪頭。
共匪魔爪伸香港，毒染法制侵自由。
港人高貴不可侮，百萬抗爭撼全球。
高度自治雙普選，不達目的不罷休!

香港人，中秋節快樂！

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

「光復香港！」（車汪想聽到大家出聲音）

。。。。

屌，打錯哂d字，應該係（車汪想聽到大家既聲音）

點ar色情狗

free hk

想色情佢

樓主高汁

好耐無見過你，之前段野我語氣重左少少，對唔住

樓主令我詩興大發我都整返首

黑夜難遮光滿月，
天殘月缺又復圓。
似水流年香城夢，
縱死不忘五港願。

黑夜=港共，難遮光明正大嘅滿月(香港人)；
天殘=天朝殘暴，月缺復圓=港人散(傘)後再聚；
似水流年係梅艷芳嘅一首歌，同時代表發夢Be Water；
就算死都唔會忘記港人五大訴求。

梅艷芳 - 似水流年(1984)

望著海一片滿懷倦 無淚也無言
望著天一片 只感到情懷亂
我的心又似小木船
遠景不見 但仍向著前

誰在命裡主牢我 每天掙扎 人海裡面
心中感嘆 似水流年 不可以留住昨天
留下只有思念 一串串永遠纏

浩瀚煙波裡我懷念 懷念往
外貌早改變 處境都變 情懷未變

好詩好詩

唔緊啦樓主
中秋節快樂

寧可一思進，莫在一思停